[忽然球迷]好似班後生仔踢得仲好

咩發覺三貓C朗美斯班老野 十六強出晒局